未瞓嘅你 入嚟震軍心

重點收看

popo下場

有必死嘅覺悟
四十年後
應有人幫各位平反

睇完係咪震到瞓唔著

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

又唔算
不過幫你推一下

popo殺人放火金腰帶

懷著必死決心
做必須做的事

平民寃案慘案冇屍骸

睇完驚就唔好出
出得就要有心理準備
做40年condom

訓唔著..

大佬 係振軍心 唔係震散軍心

記住,睇情況,因時制宜
始終分區會令勇武人數有參差
夠打打大力D
唔夠打跑快D

梁天琦:
當晚
有近千個警察
守喺西環
如果我哋盲目
相信
勇武抗爭係一定會成功
只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話
我哋當晚就會一齊去送死
我唔想見有人犧牲
亦都唔想見到有人係被推上前線
只係喺一個必需嘅情況底下
只係喺一個……
兩難嘅局面
一係就留底 一係就企喺度抵抗嘅時候……
我哋先至要孤注一擲
勇武抗爭
我希望大家會明白依一點
唔好再繼續再教條主義
唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路
係一定會成功
係必須要行嘅道路
而其他嘅所有道路
都係唔應該行
係錯嘅
我哋絕對要因時制宜

我冇打錯
睇完真係震軍心

加油

呢個channel good

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

冇錯，真係震
day 1開始就輸住打
呢點冇變過
手足真係好勇敢

我地係要贏架！！ 大家唔好犧牲 長期作戰